［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 134

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

hi evereyone

有冇人掛我 冇既我一陣再問

想錫你了

埋仔

想喊了

死啦好mean
我唔是啲咁嘅人來的

支持 唔好錫我了

Where

我好花心的

上個post尾

唔比

咩事

還好

料料嬲了

格硬來了

料料沒了

哇！！！！

食字新境界

如你所願巴：

我當初年紀細唔識諗，淨係覺得佢好煩，好麻煩，想快啲甩左佢。而且我都唔知佢咁易唔開心。搞到個陣hurt左佢好多。
以前成日心思思想搵第二個。
呢排我認真諗過自己未來想要咩生活、想要一個點樣嘅戀愛。我想要從一而終嘅戀愛，而唔想要周圍留情嘅生活。
諗返過往佢好愛我，覺得一個人有一個愛你嘅人就已經足夠，而且有一個愛你嘅另一半唔係必然。既然有左就更唔應該仲要去搵其他人。

雖然佢依家未必再愛我，但我都想再追返佢，希望重新追佢可以打動佢。

但係佢依家隔一兩粒鐘先覆我。希望過多排會好轉。

Ok la
做男人要大氣，你肯講我肯聽肯受
我唔會介意，多謝你同我傾就真

Hi

男仔係咪都貪新忘舊？永遠會一路搵新目標 而個藉口係想搵個好啲各方面完美啲嘅
利申 唔係男女朋友

可能係。
後生容易想玩。

拗

唔係男女朋友咪得

頭先唔知邊個話想睇
居然係天然受 灰了

why灰

點睇我都係攻！！！

不說了

記緊對他再一心一意 縱使那聲線多麼清脆悅耳
也不必相信是你存在意義

周國賢嘅歌，以前成日loop。

肉肉～

假

臭豬西西

。。。。。。

可能我語氣唔太好，甚至你覺得係雞蛋裡挑骨頭捉你用字。
但係好多時無心打出嚟嘅字就反映你係個點嘅人。
由細到大我都唔覺得性格呢啲嘢改到，或者所謂嘅定到性。
只不過市場價值慢慢跌到唔足以支持你周圍玩先定落嚟。
可能我仲細見嘅人唔夠多，又或者我識親嘅人都唔會有啲咩重大改變。
希望你做到你講嘅嘢啦，好多人都講一套做一套，我都唔例外。
但係想講嘅係另一半情緒有問題壓力會好大，比你想像中大。
如果日後真係可以係返埋一齊然後你又承受唔到扔低人，造成嘅傷害更大。
唔係嚇你，只不過係希望你諗真啲，你準備好未。
當然，對方都要有改變唔可以令你一個人食哂，佢唔係呢到唔講多啦。

聽講個test好準的

睇書 走

唔畀

祝你哋兩個都幸福

咁你想點

繼續留低畀大家恰

我聽過最好笑嘅答案係
唔check咪唔知中咗招
咁咪冇病囉
講緊潛伏期嗰時

差5% 隨時變

你留低比我恰

仆街 但點開口叫佢check
佢係一個好emotional 嘅人

騎牛搵馬唔止講緊男女朋友嘅
曖昧緊都係架
It happens.

我都差5%

你覺得好笑

未試過交俾其他巴絲答
我都學下嘢

我唔走的

真係好好笑

可唔可以講話 唔想佢有事 不如我哋去做檢查 唔希望中招

真似

唔知100%攻係叫咩名呢

你嗰個都似你本身性格

好多謝你地二個答咗我咁多

總攻

準攻

我係帝王攻

帝王雞

邊度似

你係戰鬥雞

你點知的

戰鬥機器

其實佢變左好多。
我開頭好有耐性，真係一百分男朋友。
但係日子耐左，我就越來越無耐性，開始嫌佢煩。
但佢就越來越好。
希望可以重新有個機會好好愛佢。
再黎一次，我一定會認定佢係最後一個好好對佢。呢排真係諗得非常清楚，好有覺悟。

耐何我有覺悟係無用，只能上黎叫春

好似又得
做開
你唔中佢都唔中啦
但係你要靜靜雞唔好俾人發現嗰種

仲要永世都唔好講 講咗就傷心

兩個人嘅事嚟嘅
都明你承受咗好多
有機會嘅話同佢一齊進步囉

我

萬一中咗..
咁點算好

未check唔好咁快講之後嘅嘢 樂觀啲

你大唔大隻

完全負擔唔到啦..上網搵搵先

Gogogo

點搞

冇人幫到我

幫咩

還可以
做開苦力

好

係咪碼頭做

笑= 笑嫂=

嫂：喺街燈下面等緊你
笑：咁夜？
嫂：難得過嚟搵你你係咪唔出嚟呀
笑：好唔好嬲
嫂：算你啦
(出到去)
笑：咩料啊？
嫂：冇呀想見下你同埋還返上次借你個拖鞋
笑：點好意思叫你親自過嚟還
嫂：我都冇叫
(嫂突然放低手上嘅嘢，強行推笑向牆)
(笑面紅)
笑：做咩…事？
嫂：係咪壁咚你都唔得先
(笑流冷汗緊張)
嫂：做乜出嚟見我著咁少衫，唔凍咩？
笑：趕住見你
嫂：即係話我催你啦(扯住件笑底衫)
笑：唔係呀(打冷震)
嫂：我借個件衫畀你笠住先
笑：點好意思呀
[對面街花生]
事：料b我哋一定唔可以好似佢哋咁尷尬嘅
料：全宇宙最好就係事
雲(快速跑過)：你哋兩個拍拖唔好阻住我玩雪
(一陣風吹過)
笑：好大風啊
嫂：咁仲企喺度？好快啲上你屋企避風啦

想試 聽講高人工
Btw 報左聽日直踩36
朝早做會展，夜晚又做商場展覽，再第二朝再搞展覽

仆街唔記得左後日朝早仲要返工
啱啱報左聽晚，搞到要做36個鐘

。。。。。。。。。。。。

你真係好得閒

咩料啊？
我要玩雪呀

小心身體

我之前冇起
因為佢講完先去睇咗眼

咪住先 邊個係笑嫂

啊！！！！！！！

推

大力推

好串架喎
體力勞動仲踩咁長 睇住會有事呀
搵錢都係想自己過得好啲姐

做乜嘢

邊個係笑嫂

做野

真

笑笑出名了

推畀大家一齊起你底

啊！！！！！！

好搞笑

死開

唔準

好
一次半次無事嘅

我要求快完post

好慘
咁啱最後一個話題停係起你底到
你盼下有其他人入嚟可以討論下其他嘢啦

料b

次次都一次半次 咁邊次出事
自己小心

受唔可以鞭人的

你唔出聲冇嘢

其他人呢

唔小心報左更，唯有頂硬上。
當搵多啲錢，過多兩星期就淡季少機會搵錢。

聽老細講今年好多商場唔搞新年裝飾，或者淨搞小小。又少啲錢搵了

你行開

咩話？

人話

盡情分享心事

咁開工小心啲
仲有冇返其他工

或者你問我答

受唔可以叫人行開的

停滯嘅時間，停滯嘅話題。
不停的起底

料料:我獨食 唔要同人分享

望完我未

滾

受唔可以咁惡的

唔好再講

佢叫你料b了

未 仲見到你id 我未block

哈

真係好抵打

我發現我哋召喚西邊嘅儀式係失敗嘅

諗多咗了

西西～

願妹

去咗邊

雲哥

事諗多左料

三次了

好用力嗌喎

你好醒

8/10

Wtf 雲哥

多謝我啦

嘻 我明

係 希望見到

佢鍾意人哋咁嗌佢
我被逼的

萬分感謝

嘻 邊個唔明

事日日諗住料

Omg 我嗌開雲伯

繼續8/10

願妹乖

我諗返起料事如神
呢個係我第一次見你哋食嘅字

笑嬸

咁睇嚟你都應該嗌我願哥了
排輩份

佢地好叻的

有點勁

即刻諗到 預料中事

你估下

你係小願～～

有啲勁

記仔

願妹歸浮雲

你知啲

好悶

要表現出笑笑嗰種欲拒還迎嘅感覺

溫吓書上吓連登又一日

塵巴叻叻

諗乜

又夜晚 又準備叫春

但係溫書好有成就感

男男

左邊波又痛了

最緊要係

怕醜嘅雲姐真係好可愛呀

阿浮陪我一齊叫

最緊要係

怕醜嘅男仔真係好可愛呀

上山大嗌

我以為佢想咁

係嘅

考完試之後解脫嗰一刻去買雞蛋仔食真係正

怕怕醜醜

呢個輸入錯咗啫

訓吓覺仲正

咁黑會碌落山

你好中意食雞蛋仔？

嗯

我都講過最靚仔嘅彭于晏未必直接啱我type(雖然我都覺得佢靚仔)
但係少少肥個樣又好似怕怕醜醜但係又唔幼稚但我會帶點可愛喎我就最鍾意

我陣間諗住上山

試過見到考完試嗰刻
有人大叫
完sem啦屌你老母
然後俾人請走咗

我以前仲癲
寫過故仔係銅鑼灣殭屍故
跟住塞啲會員名入去

春春春

等我考完最後個科出到去又嗌吓先

正

有冇眼大大既女仔

鄭若驊

要帶電筒仔

支持笑笑

咩鬼

我越溫越失望

支持佢快啲搵返個？

唉唉唉

支持

無。我淨做苦力，高人工，返工當做gym

你俾人DQ就好笑
我嗰次條友嗌到有回音
成個hall笑到癲咗

欲拒還迎係咩鬼

我睇咗啲乜

手機閃光邊夠光

文字

咁就緊係出到去先嗌

一定好大隻

生蠔

yes

食親都肚痾

好想知

銀

我都可能會 不過真係好正

點解個個都係識左一個月冇一齊就變淡

我明！！！

驚驚地 食完第二日一定要搵廁所

+1111111

又寫劇

唔知以為係分身

我都明啦

未牙😂😂😂雲叔叔

當初憑三言兩語 淺談交心

我打完binno 都會

雲伯伯

驚人的巧合

a09

Yeah

又？！

笑咩

唔好學笑嬸

係雲伯

佢聖誕節寫過

食錯嘢就會

太油膩

你識咗幾耐

伯伯

dllm

笑嬸(好抵打)

Good

我叫事事唔要你

一個sem

完全５想warm bk

佢去咗邊

今年dse?

邊洗學 一目了然

搵緊律師同你離婚了

Where cc

Ohhh

等我一陣

咩係warm bk

我講銀頭

［做你的樹窿］放低心事同入嚟吹水 117

#741 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有結過婚麼

真毒唔識

温書

小心血壓高

連講野都咁似 事事畀返部電話人啦

你使唔使warm bk

點解係warm
好暖？

咩料啊？

弓喜

情趣黎

我巧叻的

即係碎銀？

5掛得g u molamola la抵4牙

假的 別信

我同佢之前都係

溫暖咪warm

哦

利是pls

幾時再結

記得了！

Warm bk

我同料是不分開的

ielts 9.0

諗多咗

點解唔認

大家cap低先

一定冇有7都偷笑

未結過何來再呢

去uk威

單戀也是正常

點解認

第一次見到你果時暗暗地跟你結緣了

温書=warm book

又聚

講笑

浮狗

第一次聽

你唔做運動

食檸檬了

你a09

dllm teeth

唉

-.-

裝

我堅持不懈

作

你？料？

無

難get

我冇！

真 我都覺

Join

以為係溫馨block 心諗咩黎

日日畀浮狗條４mk笑a09

呢個我明
Warm真係

浮周圍蝦蝦霸霸

禾料料

yes!!!

target 係內向(我覺得)中學同學(之前有排大學幾外向，依加出嚟做野又好似內向(勁少post/story)，我之前因為一d 事錯失咗時機，依加又搵唔到時機做切入，唔知開頭好，up 咗幾句又變dead air

鼻涕水長流

好肚餓

決定2020pool out

心痛嘅感受真係好辛苦
係咁比ex hea覆，會諗佢係咪會搵第二個。
雖則我地分左手唔關我事。
好心煩，心痛到胃有啲痛，又想喊
差陣電，轉頭落去跑步轉換心情

Ex話我未放低佢，唔好見面住。
聽日咁啱會去佢part time 附近開工。
去唔去撞下佢好，驚佢會覺得我煩

佢得咩？

欣宜

梗係唔好去啦佢都覺得你煩

我要玩呀

都啱
好想見佢

好想抱起女朋友

一野轟落去

我好輕的

巧型的

叫料料抱你

I freak out every time we get closer.
'Cause I'm scared that it's just gonna hurt.

比你講一講
冬天過了
心事都要活動活動下個身了

幾時都要活動的

咁快過咩

我好好奇我幾時會有心動嘅感覺

夏天要來了

見到靚女嗰陣

冬天唔想郁

叫咁多人叫春就知春天了

成日見
唔一樣囉

我都好期待

渣

咁好

冬天出街著咁厚唔舒服的 d衫變緊

在

我本身都瘦
冬天可以襯下衫
冬天唔好走
求下你

我冇力的

緊身

叫事事抱你

冬天係要瘦d先可以襯多d衫的
我鍾意夏天的

留番夏天先啦

唔要呀

佢幾高

唔要咩

夏天唔係我呢啲文弱書生嘅季節

約佢咪知

唔要夏天

同佢好熟？

唔洗問啦 我冇外在...都冇內在的

仲有幾個月啦

串到

會不會有一天四季全變成夏天
是不是這樣你才會相信有永遠

唔是
我唔想要夏天

講嚟聽吓 唔一定要高嘅

講吓啫

矮到唔想答

今期mean王

唔緊要 識親嘅男仔都唔高

有冇咩要求

好耐冇mean人 嘻

點先叫高

我都唔知

利申矮

咁比你爽下 繼續mean啦

不離不棄

咁咪約佢睇下有冇feel

169？

我都想要

起碼都175 178或以上？
而家啲人都幾高 有啲185以上

我都矮

yeah

矮仔中了一箭

假的 有人會咁？

料料快樂就好了

有 我對我自己咪會咁

不離不棄可能冇
但你若不離 我定不棄就有

唔緊要 我都好矮

Wa

好難對自己唔係咁喎

個moon白色咩都睇唔到

佢把口好叻

做咩
呢個好玩

羨慕

溫書啦你

花言巧語

學嘢啦望

我都想跟佢學嘢

料事如神
咁啲仔同女係咪俾你兩個cow曬

友便辟，友善柔，友便佞，損矣。

覆埋就再去溫了

係

學唔嚟
溝到就好

呢到唔比講真野的 我就跟料姐既

咪扮嘢
我跟你嘅

嘩 你出現了

好耐冇見
去咗邊？！

拿 你自己講架 圖已cap 冇得走數了

捨得返黎啦咩

雲姐

去左你個心到

雲雲

事事嬲了

你夏天唔會咁講

驚驚

掛住我未

咁好口呀

因為你泰肥

大力雞同雲妹成日走黎爭

知你等左我好耐

上當了

夏天去玩雪

笑咗

土b

浮：料料嬲了

唉 又比人呃了

點減肥好

踢哂佢地落街

痾屎

跑啦雲哥

夏天你be like:

攬住佢地

咁比你呃番我囉

呢兩日飲多左水了

我輸了麼

點呃

叫春

衝呀

成個post都係到召喚你

估吓

我邊有咁瘦

一齊

呃我做ftbf囉

兩雲相遇

燒春雞

爭下先開心

冇錢比

夏

好食

嘻嘻

唔怪得睇唔到星

事

咁先矜貴

你忍心踢我？

燒左你

邊邊！

錫你

佢食屎

你點知我收好貴架

攬實你

食料

拗蠃先燒得

禾唔岩著斯文裝的

有冇收入？

睇下雪幾好

打扁你地

食屎 唔係食料

想睇雪定玩

秋

搶料料 唔止踢tim啊 咩都做得出

冬

睇雲彩咪得

幾時

暫時未有 淨係做你生意的

上個post 好似係

靜靜雞

冇錢比 好窮

打交

大家起定爐都得了

眼瞓 今日冇乜見到你咁

一齊玩

老母洗左我對跑鞋
依家著vapormax去跑步 希望唔會拗柴

真
最凍嗰日同你上大帽山睇雪

好貴架 要用你一生黎還

我派浮出黎

你走呀你

垃圾

佢都好斯文

咁夜？

粗曠型啱佢

真垃圾

今朝蒲過一次頭

黎了

趕我走呢到我地盤全部人都係我既

溝女攻略

玩緊寵物小精靈?

唔係講真野下話

雲伯

我已經抄緊notes

真？

+1

想要

打扁你

又無人理你啦

用嚟溝仔得唔得

我地係毒氣雙子

又夾埋恰我

我133無講過野

咁咪好

呢條

所以咪召喚你

我呢條可憐蟲

呢排有咩玩咁開心唔返黎

所以咪掛住你

我唔講野了

啊？

有冇又靚又叻既絲打掛住我

點睇都應該唔斯文

沒有，下一位。

你做咩又講野

烚你

定

有冇靚仔掛住我？

掛住打你

搵我麼

別想了，下去。

煲下劇

都好

你睇佢幾掛住你

煲咩！

老火

M

拎個衣架嚟

有又靚又叻既絲打
不過無掛住你

好飲

受

湯

咁掛唔掛住我

你係邊個
邊邊邊有咁mean

你見唔到有衣架我就貼多次

我地差兩秒
一模一樣

訓唔着，有嘢諗

大隻雞蠃

德魯納酒店

鞭打本王

邊邊邊mean邊做自己

講黎聽下

SF

係邊 想識了

第時我有女朋友一定要買99個衣架俾佢

做咩事

做乜諗嘢？

而家先追返

我有少少掛住你

好難讀

開唔開心

少少炸？

送個衣架比男朋友

分身

大力啲

晚安

用力邊打本王

邊有咁早瞓

粗獷

本王好開心

真正既我出現了

送衣架比自己鍾意嘅人 等佢日日都掛住我

如果叫你兩點前瞓

結衣

你可以考慮用google語音輸入
名符其實嘅叫春

啱沒有歌

咁就好

呢到好多

屌

佢叫就聽

叫邊打你

係送衣架

好耐無煲過劇

春

咁多多啦

咁送結衣俾禾

有邊個係

瞓教 88

雲哥做乜手痛

叫第二個送比你
我送衣架

究竟我係咪一個失敗者，讀書渣過人，做咩都唔夠人好，屋企關係又好一般，又無fd

早抖

江潮水連海平，海上明月共潮生。

事事 對 浮雲
第一回合
腳趾功
用腳趾攻擊成功擊敗對方為之勝出

好難同人比 咁多叻既人

唔緊要 我都係

打太多

比上不足，比下有餘。
你永遠冇可能叻過哂全部人。

咩先

叫雲瞓

真呀

打咩打咩

打你

唔會既

快

叫咗你唔好咁激動
傷身呀依家整親手啦

你又係受

sorry走先

原來願妹咁關心我

我究竟頹到幾時

唉 加一啦
點解咁多嘢諗

冇呢回事

我諗我dse得12-15分

誰活著未靠感覺做人才可悲

唔好諗
考完先再諗

我都驚 唉

事事教你

人又談何愉快

又靚又叻既女仔

Not mine

好驚英文1

佢英文好叻的

Stalk住？

所以我好似叫佢早啲瞓但係佢一句「邊有咁早瞓」就冷待咗我
不過大家好多時無視我建議我已經慣咗

巧

街燈晚餐便一起

就算而家去瞓都瞓唔著

其實因為呢啲嘢同
唔好唔開心啦
一樣冇用

你有願妹好快瞓得著

我鍾意女人的

從來無無視過

建議你恰我

我 勉強的找個樂趣
以免於節日流淚
事事一post歌詞又想聽衛蘭

唔係

伯利恆的主角

錯在你 她一呼即來 結果更快被踢開

成日都幫助大家開深宵藍色 mode

咁唔好彩

最易冇左新鮮感

望下我好過啦

我好懶

啲人可以變得好快

why

我識親都可以keep幾耐下
唔知點解識親我嘅都好快出pool
然後就斷contact了

了解得多左 更容易做決定

有冇又靚又叻既絲打畀我識

唔願郁

望緊

要對望十秒

識太耐都唔太好

join

米斗

尷尬了

我訓啦

想我點恰

開心

係 兩揀一 咁就冇左了

可能係20揀1

可能我比你好嘅地方在於我唔會對對方有興趣
對方有嘅時候我有
對方冇嘅時候我都冇

邊有咁fit啊

正確數字

希望2020年會更好吧

我就冇乜奢求
希望個月老光環可以搣走就好

好懶啊 唔想郁 唔想去沖涼了

料料嫌你臭了

攬住就可以一齊臭 就唔嫌我臭了

Cls

大獲了

形象冇了

Ewww

想一抱入懷 molamola

點解你咁好成日支持的

支持你地結婚的

走先

被嫌棄了
這若是浪漫 我怎麼覺得就快分離

我壞人來的喎

臭臭

我是屎

事事好好的 你唔要就走寶了

我仲壞

所以我先咁鍾意

男人不壞 男人不愛

你哭過

有邊個唔好

有冇又靚又叻既絲打鍾意我

美 千 g-dragon 城 叫 他

我不好的

不哭了 不哭了

你知唔知點解愛得唔長久？
因為你哋了解未夠深入搵唔到新嘅話題缺乏新鮮感
易悶

你有料

料不要我

Okay

我了解深入到唔多鍾意佢
我覺得有時留返啲嘢唔知唔清楚比較有幻想
而且兩個人傾得多總會有個人變得更清楚自己想要啲咩
好大可能嗰個人走去追尋佢想要的了

速食文化
諗住個麵硬硬地都照食啦 肚餓嘛
食幾啖又發現食唔落去
倒左佢再煮過算

你覺得心事好唔好的

識得太耐 了解完又點

@笑笑

見到佢咪硬

還好啦